<resources>
    <string name="app_name">AlexStatusBarUtils</string>
    <string name="scroll_str">一只蚂蚁在路上看见一头大象，蚂蚁钻进土里，只有一只腿露在外面。小兔子看见不解的问：“为什么把腿露在外面？”蚂蚁说：“摔死大象.” 第二天，兔子看见整窝的蚂蚁排着队急匆匆赶路，问何故。蚂蚁答：“走啊，出事拉。” 没多久，兔子见大批蚂蚁又回来了，就问怎么回事，一只蚂蚁说：“来道歉的，要不然觉得自己没良心。” 第三天，兔子赶来问蚂蚁：那大象活了吗？蚂蚁无可奈何的说“它要告我” 大象病好后就告蚂蚁，法庭判决，蚂蚁绊倒大象属恶意伤害，监禁6月。蚂蚁不服，“人身伤害罪最多监禁2月，为何判我半年？”法官：“因为你不但故意，而且肇事逃跑…” 蚂蚁后悔了。 一只蝴蝶想要找一个恋人。自然，他想要在群花中找到一位可爱的小恋人。因此他就把她们都看了一遍。 每朵花都是安静地、端庄地坐在梗子上，正如一个姑娘在没有订婚时那样坐着。可是她们的数目非常多，选择很不容易。蝴蝶不愿意招来麻烦，因此就飞到雏菊那儿去。法国人把这种小花叫做“玛加丽特”。他们知道，她能作出预言。她是这样作的：情人们把她的花瓣一起一起地摘下来，每摘一起情人就问一个关于他们恋人的事情：“热情吗？——痛苦吗？——非常爱我吗？只爱一点吗？——完全不爱吗？”以及诸如此类的问题。每个人可以用自己的语言问。蝴蝶也来问了；但是他不摘下花瓣，却吻起每片花瓣来。因为他认为只有善意才能得到最好的回答。 “亲爱的‘玛加丽特’雏菊！”他说，“你是一切花中最聪明的女人。你会作出预言！我请求你告诉我，我应该娶这一位呢，还是娶那一位？我到底会得到哪一位呢？如果我知道的话，就可以直接向她飞去，向她求婚。” 可是“玛加丽特”不回答他。她很生气，因为她还不过是一个少女，而他却已把她称为“女人”；这究竟有一个分别呀。他问了第二次，第三次。当他从她得不到半个字的回答的时候，就不再愿意问了。他飞走了，并且立刻开始他的求婚活动。 这正是初春的时候，番红花和雪形花正在盛开。 “她们非常好看，”蝴蝶说，“简直是一群情窦初开的可爱的小姑娘，但是太不懂世事。”他像所有的年轻小伙子一样，要寻找年纪较大一点的女子。 于是他就飞到秋牡丹那儿去。照他的胃口说来，这些姑娘未免苦味太浓了一点。紫罗兰有点太热情；郁金香太华丽；黄水仙太平民化；菩提树花太小，此外她们的亲戚也太多；苹果树花看起来倒很像玫瑰，但是她们今天开了，明天就谢了——只要风一吹就落下来了。他觉得跟她们结婚是不会长久的。豌豆花最逗人爱：她有红有白，既娴雅，又柔嫩。她是家庭观念很强的妇女，外表既漂亮，在厨房里也很能干。当他正打算向她求婚的时候，看到这花儿的近旁有一个豆荚——豆荚的尖端上挂着一朵枯萎了的花。 “这是谁？”他问。 “这是我的姐姐，”豌豆花说 “乖乖！那么你将来也会像她一样了。” 山雀和熊 夏日的一天，狼和熊一起在树林里遛达，他们听见一只鸟在快乐的歌唱，熊开口问：“老兄，那是一只什么鸟呀，它怎么唱得如此甜美？”“咳！”狼回答道，“那是一只鸟王，我们得小心谨慎，尽可能放尊重些。”其实，这只鸟不过是一只地地道道的山雀。“要是这样的话，”熊说道，“我倒很想看看那王宫，请你带我们去看看吧！”狼说道：“我的朋友，请等一会儿，我们现在还不能去看，必须等到鸟王后回家后再去。” 不久，王后回来了，嘴上还衔着食物，她和国王开始为他们的儿女们喂食。“现在行了吧！”熊说着就想走上前去，看看王宫到底是什么样子。“再等一会儿，熊先生，”狼急忙说道，“我们得等国王和王后都出去才行。”于是，他们在看到鸟巢的地方挖了一个小洞作记号，接着就离开了。 走着走着，因为熊老是惦记着要看那王宫，不久他们就转了回来。鸟王和王后此刻都不在，他们便上前向鸟巢里一瞧，看见五六只小鸟躺在巢底。“真是胡扯！”熊先生开口说道，“这根本就不是王宫，我一生中还没有看见过这样污秽的地方。你们也不是什么王子公主，你们这些小家伙不过是一群私生子！”小山雀听到这些话，感到非常气愤，嘟囔道：“我们不是私生子，你这笨熊！我们的父母是最正经的人。说这样的话，你要对你的无礼负责！”听到这里，狼和熊有点害怕了，急忙跑回他们的洞穴去了。 他们一走，这群小山雀就哭着喊着叫开了。当它们的父母回家来给它们喂食时，它们都嚷道：“我们饿死也不吃，连一只苍蝇的腿也不吃。熊来过了，说我们是私生子，要是不惩罚那个恶棍，我们就不进餐。”“我亲爱的，你们放心好了，” 鸟王说道，“他会得到应有惩罚的。” 他飞到熊的洞穴口，大声叫喊道：“笨熊，你侮辱我的孩子们，真无耻。现在我宣布将和你们进行一场残酷的血腥战斗。如果你不受到惩罚，这场战斗就别想停止。”熊听到这话，他把公牛、驴子、鹿和所有在地上跑的兽类都召集在一起，商量着防御的方法。山雀也征集了所有在空中飞翔的大大小小鸟类，以及一支由大黄蜂、蚊子、小黄蜂和苍蝇等昆虫组成的大军。 开战的时间快到了，山雀派许多间谍去窥探谁是敌方军队的主帅。这些间谍中，蚊子是最聪明的一个，他在敌人驻扎的树林前后飞来飞去，最后隐藏在一棵树的叶子下面。这天，敌军就要在这里发号施令了，熊正好站在这棵树下，蚊子能够清楚地听到他的说话。他把狐狸叫过来对他说：“你是我们兽类中最聪明的，因此，就由你当将军来指挥我们去作战。我们得首先统一某些信号，根据这些信号，我们就能够知道你要我们做什么。”“大家看哪，”狐狸喊道，“我有一条漂亮的毛茸茸的尾巴，它很像一根白羽毛，它能让我们提高士气。现在大家记住，当你们看到我竖起尾巴时，就是要你们去赢得战斗了，你们要不顾一切地全力冲向敌军。但要是我把尾巴放下来，就是我们战败了，你们必须立即逃跑。”蚊子听了这些话，飞回到山雀那儿，把他所见所闻的一切都告诉了他。 进行决战的日子终于到来了。瞧吧！这天天一亮，狐狸指挥的兽类队伍便都冲向前来，群兽窜动的声音可怕极了，连大地也为之颤动。山雀国王领着他的队伍，飞过来严阵以待，翅膀飞翔时的拍击声、振动声、冲撞声，充斥着整个空中，听起来也可怕极了。双方的军队在原野上各自摆开阵势。山雀命令大黄蜂首先直接向敌军指挥官狐狸进攻，集中对他的尾巴进行攻击，尽全力螫他，大黄蜂遵照命令向狐狸冲了过去。当第一只大黄蜂螫着了狐狸时，他晃了一下，一只腿抖了抖，但仍然坚持竖着尾巴。第二只大黄蜂螫他时，他不得不将尾巴放下来一会儿。可第三只大黄蜂螫着他时，他再也忍受不住，急忙把尾巴夹在两腿之间，拼命地逃跑了。群兽一看，以为一切都完了，惊愕之下，也都急急忙忙窜过原野跑掉了。鸟儿们成了这场战斗的胜利者。 此时，凯旋归来的鸟王和王后飞回到他们的孩子面前说道：“孩子们，现在尽情地吃吧，喝吧！胜利已经属于我们了！”但小鸟儿们说：“不，还不行，那头笨狗熊叫我们是私生子，他还没有来乞求我们的宽恕呢。”鸟王又飞到熊的洞穴口喊道：“你这个坏熊，立即到我的住处来，去向我的孩子们恳求宽恕你对他们的无礼。否则，我将把你那讨厌身躯的每一根骨头都砸成碎块。”于是，熊不得不苦着脸爬出洞来，前往鸟王的穴巢去谢罪。至此，小鸟们才一起坐下来，又吃又喝，嘻嘻哈哈一直玩到深夜才安歇 病 鸢 一只病得快要死的鸢对他妈妈说：“妈妈，请您不要悲伤！还是赶快祈求神明，让他们保佑我的性命吧。”妈妈回答说：“唉！我的孩儿，你想有哪位神会可怜你？几乎每一位神明都被你惹怒了，你总是从他们的祭坛上把人们献给神的祭品偷走。” 这故事是说，若要在患难中得到朋友的帮助，就必须在平时缔结友谊。 母山羊与葡萄树 葡萄藤刚刚长出嫩绿的新芽，母山羊就非常粗暴地去吃它的嫩叶。葡萄树对母山羊说：“你太残忍了，为什么要伤害我刚刚长出的新芽？难道地上没有青草了？吃了我的叶子，你仍会被宰了拿去祭祀，那时我将把酿成的酒洒在你身上。” 这故事是说，那些连嫩新芽都不知爱护的家伙只配承受责骂。 白发男人与他的情人们 一个头发斑白的男人有两个情人，一个年轻，一个年老。那个年老的女人认为，与比自己年轻的男人交往，怕被别人取笑，只要他来找她，就得不断地拔去他的黑头发。那个年轻的为隐瞒她有一个年老情人，又不断地拔去他的那些白头发。这样，两人轮流地拔，他终于变成了秃头。 这故事是说，不相称的事总是有害的。 鹰与屎壳郎 鹰正在奋力追逐一只兔子。兔子一时无处求助，只好拼命地奔跑。这时，正巧看见一只屎壳郎，兔子便向他求救。屎壳郎一边安慰兔子，一边向鹰恳求不要抓走向他求救的兔子。而鹰却没有把小小的屎壳郎放在眼里，还是在他的眼前把兔子吃掉了。屎壳郎极为遗憾，深感受到侮辱。从此以后，他便不断地盯着鹰巢，只要鹰生了蛋，他就高高地飞上去，把鹰蛋推滚下来，将它摔得粉碎。鹰四处躲避，后来竟飞到宙斯那里去，请求给她一个安全的地方生儿育女。宙斯容许她在自己的膝上来生。屎壳郎知道后，就滚了一个大粪团，高高地飞到宙斯的上面，把它扔到他膝上。宙斯立即起身抖落粪团，无意间把鹰的蛋都砸了下来。据说从那以后，屎壳郎出现的时节，鹰就不孵化小鹰。 这故事告诉人们，不要看不起任何人，因为没有人弱小到连自己受了侮辱都不能报复。</string>
    <string name="open">open</string>
    <string name="close">close</string>
    <string name="title_activity_scrolling_img">ScrollingImgActivity</string>
    <string name="large_text">
        "Material is the metaphor.\n\n"

        "A material metaphor is the unifying theory of a rationalized space and a system of motion."
        "The material is grounded in tactile reality, inspired by the study of paper and ink, yet "
        "technologically advanced and open to imagination and magic.\n"
        "Surfaces and edges of the material provide visual cues that are grounded in reality. The "
        "use of familiar tactile attributes helps users quickly understand affordances. Yet the "
        "flexibility of the material creates new affordances that supercede those in the physical "
        "world, without breaking the rules of physics.\n"
        "The fundamentals of light, surface, and movement are key to conveying how objects move, "
        "interact, and exist in space and in relation to each other. Realistic lighting shows "
        "seams, divides space, and indicates moving parts.\n\n"

        "Bold, graphic, intentional.\n\n"

        "The foundational elements of print based design typography, grids, space, scale, color, "
        "and use of imagery guide visual treatments. These elements do far more than please the "
        "eye. They create hierarchy, meaning, and focus. Deliberate color choices, edge to edge "
        "imagery, large scale typography, and intentional white space create a bold and graphic "
        "interface that immerse the user in the experience.\n"
        "An emphasis on user actions makes core functionality immediately apparent and provides "
        "waypoints for the user.\n\n"

        "Motion provides meaning.\n\n"

        "Motion respects and reinforces the user as the prime mover. Primary user actions are "
        "inflection points that initiate motion, transforming the whole design.\n"
        "All action takes place in a single environment. Objects are presented to the user without "
        "breaking the continuity of experience even as they transform and reorganize.\n"
        "Motion is meaningful and appropriate, serving to focus attention and maintain continuity. "
        "Feedback is subtle yet clear. Transitions are efﬁcient yet coherent.\n\n"

        "3D world.\n\n"

        "The material environment is a 3D space, which means all objects have x, y, and z "
        "dimensions. The z-axis is perpendicularly aligned to the plane of the display, with the "
        "positive z-axis extending towards the viewer. Every sheet of material occupies a single "
        "position along the z-axis and has a standard 1dp thickness.\n"
        "On the web, the z-axis is used for layering and not for perspective. The 3D world is "
        "emulated by manipulating the y-axis.\n\n"

        "Light and shadow.\n\n"

        "Within the material environment, virtual lights illuminate the scene. Key lights create "
        "directional shadows, while ambient light creates soft shadows from all angles.\n"
        "Shadows in the material environment are cast by these two light sources. In Android "
        "development, shadows occur when light sources are blocked by sheets of material at "
        "various positions along the z-axis. On the web, shadows are depicted by manipulating the "
        "y-axis only. The following example shows the card with a height of 6dp.\n\n"

        "Resting elevation.\n\n"

        "All material objects, regardless of size, have a resting elevation, or default elevation "
        "that does not change. If an object changes elevation, it should return to its resting "
        "elevation as soon as possible.\n\n"

        "Component elevations.\n\n"

        "The resting elevation for a component type is consistent across apps (e.g., FAB elevation "
        "does not vary from 6dp in one app to 16dp in another app).\n"
        "Components may have different resting elevations across platforms, depending on the depth "
        "of the environment (e.g., TV has a greater depth than mobile or desktop).\n\n"

        "Responsive elevation and dynamic elevation offsets.\n\n"

        "Some component types have responsive elevation, meaning they change elevation in response "
        "to user input (e.g., normal, focused, and pressed) or system events. These elevation "
        "changes are consistently implemented using dynamic elevation offsets.\n"
        "Dynamic elevation offsets are the goal elevation that a component moves towards, relative "
        "to the component’s resting state. They ensure that elevation changes are consistent "
        "across actions and component types. For example, all components that lift on press have "
        "the same elevation change relative to their resting elevation.\n"
        "Once the input event is completed or cancelled, the component will return to its resting "
        "elevation.\n\n"

        "Avoiding elevation interference.\n\n"

        "Components with responsive elevations may encounter other components as they move between "
        "their resting elevations and dynamic elevation offsets. Because material cannot pass "
        "through other material, components avoid interfering with one another any number of ways, "
        "whether on a per component basis or using the entire app layout.\n"
        "On a component level, components can move or be removed before they cause interference. "
        "For example, a floating action button (FAB) can disappear or move off screen before a "
        "user picks up a card, or it can move if a snackbar appears.\n"
        "On the layout level, design your app layout to minimize opportunities for interference. "
        "For example, position the FAB to one side of stream of a cards so the FAB won’t interfere "
        "when a user tries to pick up one of cards.\n\n"
    </string>
    <string name="action_settings">Settings</string>
    <string name="title_activity_fragment">FragmentAct</string>
    <string name="title_home">Home</string>
    <string name="title_dashboard">Dashboard</string>
    <string name="title_notifications">Notifications</string>
</resources>
